香港電視收購本地 Groupon 業務 全力進軍網購市場？

香港電視以 US$67.1 萬（約 HK$521 萬），向賣方 Groupon Inc. 收購 Shift Media 全部已發行股本，將藉著 Groupon 以電子折扣優惠券供應貨品及服務的方式優勢，進軍團購優惠券銷售行業，以及加強於網上市場行業之領導地位。據本地《經濟通》報道，香港電視受惠收購 Groupon 本地電子商貿業務刺激，今早股價再升 2.68%，報 HK$1.53。

如此一來，是否意味香港電視專心做好網購？說好的免費電視台呢，何時有數可找？

Wiki好波

垃圾買垃圾

hktv冇tv

689唔發牌點找數？

供股

其實全世界groupon ，最賺錢就係香港個間

免費電視根本唔係佢唔想找